[jj插碎紙機］部電腦入唔到windows

部電腦唔知點解，係咁藍屏，打機係咁彈藍屏，諗著重裝windows，重裝完連windows都入唔到

全部google到既野

而家連windows都入唔到，係唔係只有重裝

唔知你有冇電話 冇就問人借住先